let questions = [
    {
        "question": "Welches Protokoll wird häufig für den Versand von Webseiten verwendet?",
        "option1": "FTP",
        "option2": "SMTP",
        "option3": "HTTP",
        "option4": "SSH",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Wofür steht das 'C' in CSS?",
        "option1": "Color",
        "option2": "Cascading",
        "option3": "Code",
        "option4": "Clear",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Welche Programmiersprache wird häufig für dynamische Inhalte in Webanwendungen verwendet?",
        "option1": "Python",
        "option2": "JavaScript",
        "option3": "Java",
        "option4": "C++",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Welche dieser HTML-Tags dient zur Darstellung von Bildern?",
        "option1": "&lt;div&gt;",
        "option2": "&lt;p&gt;",
        "option3": "&lt;img&gt;",
        "option4": "&lt;table&gt;",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "Mit welchem Attribut lässt sich ein Hyperlink in einem neuen Tab öffnen?",
        "option1": "open='_new'",
        "option2": "window='_blank'",
        "option3": "target='_newtab'",
        "option4": "target='_blank'",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie heißt die Markup-Sprache, die auf XML basiert und häufig für Webseiten verwendet wird?",
        "option1": "JSON",
        "option2": "HTML",
        "option3": "CSS",
        "option4": "Markdown",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "Wofür steht das 'S' in HTTPS?",
        "option1": "Secure",
        "option2": "Socket",
        "option3": "Service",
        "option4": "Standard",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Welches HTML-Tag wird für einen Absatz verwendet?",
        "option1": "&lt;p&gt;",
        "option2": "&lt;div&gt;",
        "option3": "&lt;span&gt;",
        "option4": "&lt;title&gt;",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Welcher dieser Selektoren in CSS spricht alle Elemente an?",
        "option1": "*",
        "option2": "#",
        "option3": ".",
        "option4": "all",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche Eigenschaft wird in CSS verwendet, um die Hintergrundfarbe zu ändern?",
        "option1": "color",
        "option2": "font-color",
        "option3": "background",
        "option4": "background-color",
        "answer": 4
    }
];